(ps4 / switch / xbox) Starlink: Battle for Atlas 有冇爸打一起討論

《銀河聯軍：阿特拉斯之戰》也帶來了橫跨整個星系的 開放遊戲 世界，讓玩家全然自由地盡情探索。採用 Snowdrop 引擎全新打造的這款遊戲，營造了遼闊的阿特拉斯星系外星世界，並提供七顆充滿各式生命和獨特挑戰的星球，任玩家無接縫地穿梭其中。

另外，Nintendo Switch 版本的專屬追加內容，可讓《銀河聯軍》裡的眾多角色與頂尖飛行員暨星際火狐戰隊領袖火狐．麥克勞德並肩作戰及駕駛他著名的艾英星艦。玩家可以使用火狐．麥克勞德遊玩整個戰役，並在阿特拉斯星系中執行擊敗星際火狐戰隊的死對頭沃爾夫．歐唐納的獨特任務。

買左 Starfox starter set
隻機插起手制後面會有藍燈著, 其實幾靚..

Digital +加DLC set 聽講有晒全武器 加隊員 (好似最抵, 但睇完TRAILER 見佢可以實物咁逐隻機體MIX & MATCH 機翼 同武器 好似好正, 我認有D幼稚 )

原來按住ZOOM IN , 可以用體感瞄準

有冇爸打玩?

睇下gameplay先

反而想知邊度有飛機同武器賣？ 唔想上Amazon訂。

信和有, 間間都有放係玻璃櫃, 見到ps4 starter set $480

問左,代理俾既display幾時出就唔知

輕輕一推, 真係冇爸打玩

又做毒撚

週圍都冇貨，其實有冇行貨入?

行過見到 深水埗有ps4 版, fb 好似咩直銷網有埋switch 版

好似得switch 先有star fox 用?其他console

可能要問鋪訂or 上amazon 訂,
唔要實體機既玩 eshop版lor

想換下其他機玩, 但唔見有得賣

禽日荃豐入手連飛機版498

Switch 版機已爆

機翼變型加埋機尾藍燈幾靚

屌你老母行撚哂成個灣仔都冇貨

見過信和同188有

玩左陣，好似好易3D醉，眼好倦

就係188全個商場都斷市 食炒價冇咁嬲

依家先睇到個post，我都奇怪無人講。
我唔想要啲實體玩具，所以一路等digital，
好在 blackfriday 有折先買 deluxe edition。
隻game真係要用晒咁多個人物先可以全解鎖。
好沉咁毒L咗一個幾月爆晒100%，但玩完好失落，如果故仔再長啲就仲正！